曼聯輸緊兩球都無人講？

咁大件事都無人講？無人睇波？滅聲計劃？

屌 真係廢到無人講

一個排第三 一個排十四
唔係好正常?

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

先生 豪仔講 緊係得啦
豪仔緊係唔委屈啦
但豪仔又內向，又唔夠緊貼時事
以我對大家嘅印象
在座咁多位都緊貼潮流脹膊
站起時尚尖端
我只不過係擔心
我開口講既野其實所有人
都一早已經知道姐？
咁如果係咁 我咪係到發放緊 一啲
所有人一早接收左既資訊？
咁唔係唔得，浪費時間呀ma
再講，我都係多口問句姐
開場白黎姐，禮儀黎既姐
唔通我問你食左飯未？
我真係好想知你食左飯未咩
我講句早晨，難道我朝早真係好精神咩
如果我表達方式令你唔舒服嘅話，
我可以改呀
我有無屌你老母臭閪
我無喎
依家你屌我老母臭閪，我好唔舒服呀
你會唔會改？

無人講正常 2隊廢波

who 第3

得客隊廢姐

正常發揮

紐卡素輸緊兩粒你會唔會講？
紐排12 曼13

新big6贏緊2球有咩好講？

Greenwood條on9射走左兩球

唔識波嘅都睇得出曼聯特登放水

上遊隊領先2粒有咩討論價值？

獌唔係廢隊嚟㗎咩 有咩咁出奇

SO B呢場要輸一輸,下幾場先會連嬴

贏波先係新聞啦

廢隊講嚟做乜 同西布朗富咸咁上下

拉

般尼錫菲聯富臨輸波都冇人講啦

呢d垃圾波真係得垃圾先會在乎

使唔使咁兇惡

半場換龍門幾耐未見過

反正輸開冇討論價值

推

卡雲尼屌打咩福馬

你勁在乎

講咩？

又燈

神鋒卡雲尼

係

有

大陸仔返去寫paper啦傻西

曼聯追返3球無人講?

反cup無人講?

？？

永續so9 超勁

？

你柒左

衝出黎柒

???????

刀仔破大樹！

樓豬仲有咩想講？

Push

傻鳩發現案

保持兩秒距離

麻煩連仔del post
樓主手足黎

樓主弱智
大家唔好hey0

輸咗幾多粒？？

冇人講？？？你傻鳩咗？？

猁狗沖出黎柒

bin c

而家下遊反杯 可唔可以講下

樓豬獌黎
我人格擔保

樓主

諗住等到反cup先講

樓豬人呢

燈撚死

#66樓主funson

米25

拉 x2

拉

保護樓主 拉

冷處理！

勿推

唔好推

咪推啦屌你地

保護樓主

Hao xiongdi !!!!

反cup無人講？

點解上咗熱門

垃圾波台 咪阻住晒啦

咪推

3:2

?

反cup喎？

dont push

唔講唔講